
                      No solo me ha gustado, sino que ha sobrepasado mis expectativas con creces. Para mí una de las películas de superhéroes que más me ha gustado junto con la dos primeras del Batman de Nolan. He salido pletórico del cine.

Gal Gadot se sale y nuestra Elena Anaya no se queda corta. Sin duda alguna ha conseguido algo que parecía imposible; volver a generar expectativas sobre las películas del Universo DC que vienen.
        
            